邊位巴打今日有去書展，又有喺會展去廁所嘅唔該入一入嚟

去個廁所啫，畀我見到啲咁嘅嘢'……

邊位手足做既， 好入黎認咗佢啦

著番條褲先啦

推

爭個人跪係度含

好短

一帶一路「底」